搞咁多野，都係靠嚇。你只要不恐懼，就係

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

因為大陸有人唔俾林鄭搞緊急法呀
班弱智咪用另一個白痴方法嚟嚇香港人囉
都話林鄭係反共咖啦
佢最驚香港唔夠亂

無畏無懼